# Curso JavaScript Coderhouse

## Clase 13 - Librerías

### Incorporando librerías

---

**Tipo de desafío:** 
Desafío entregable.

**Consigna:** 
Con lo visto en clase, incorpora al menos una librería a tu proyecto, brindándole un uso relevante. Si lo ves necesario, también es válida la opción de investigar por tu cuenta e integrar una librería diferente a las vistas en clase. Cualquiera sea tu elección de librería, justificá tu decisión.

---

**>> Objetivos Generales:**

- Incorporar una librería al proyecto de manera coherente, cuya aplicación se torne significativa para tu proyecto.

- Justificá tu elección según la naturaleza de tu proyecto y la utilidad que la librería seleccionada pueda tener en él. 


**>> Ejemplos:**

- Algunas pistas 😎 Para lograr coherencia entre la librería seleccionada y el proyecto, deberás pensar en su aplicación real. Supongamos:

    - Trabajo con fechas, en este caso lo más útil sería elegir librería Luxon 📆

    - Trabajo con alert, entonces lo más coherente sería tomar Toastify o Sweet Alert 🚨
---

## Descripción del proyecto

Se trata de una página web de venta de empanadas.

Posee la funcionalidad para procesar el pedido al hacer click en el botón "Iniciar pedido".

Incorpora la librería SweetAlert para finalizar el pedido.
